Iphone 點解咁值錢

屌你老母1800蚊？
仲有人開post 傳話加多千幾？

Iphone個名都貴喇

咁傳加多千尻幾蚊係咩玩法

樓主幫手整返部 1800蚊收

Samsung咪又係咁

關撚事咩

整左你係咪真係收先

你又有興趣？

Apple最搵錢既product line就係iPhone

整部機出黎既零件成本係$1800姐
開發成本呢？仲有其他人工燈油火蠟呢？

咁以你估計一部Iphone 既你所謂人工燈油火蠟係幾多錢呀？2000好冇？ 一部喎依家講緊 一部要2000都比多你啦 你上網睇下佢賣緊幾錢部好冇？

其實餐廳d 野食成本都係10蚊左右，點解我地要用幾十蚊去食個飯？

樓主小學畢業未？

拿呢啲就真係人工燈油喇
人地唔撚洗交租？
蘋果交都要交租 大陸做既野 要交幾錢租？

it狗係樓主眼中係唔值錢

50蚊開發設計
50蚊燈油火蠟
50蚊組裝
50蚊賣廣告

一定係禁撚樣計

window隻碟都係幾蚊成本,都唔知點解賣禁貴

it狗

咁人地係咪係大陸煮熟拎落黎比你食？

software係唔應該收錢，你班IT狗做義工啦

打手post

喂開發軟件同新技術唔使錢啊 apple得生產線?

Soft ware又點計？

開發, os 同maintenance 都要錢啦

android 機成本又幾錢？得iPhone 賣咁貴？

結論：樓豬on99

可靠易用，就係咁簡單

你不如睇下Apple 淨係CDO 一年份人工幾錢先啦
有時on9呢就唔洗上黎開post話俾所有人知既

樓主開post比人笑

樓豬小學畢業未？ 淨係個ios都唔知值幾多錢
嫌貴就買強國機，抄人地個os就用得，唔洗錢

你估真係淨係計零件咩
你咁樣計， 所有野都係貴架la
唔通你買樓淨係計佢d 磚頭幾錢咩

屌你老母，當你買最撚便，$51xx
包你老母4個OS更新，用到你都死撚埋嘅5GB icloud，一年保埋你老母嘅保養。
apple仲要幫你老母砌埋部嘢出嚟，俾你用返三四年，新仲未計研發

差唔多啦

點解林寶賣咁貴？點解勞力士賣咁貴？山頂啲樓同我棟樓都係用水泥起點解賣十幾億？

屌你老母係到拉低連登平均智商

F22，只係要3-4億美金成本 照道理 大陸比夠三部 咁要幾多有幾多啦 仲唔取代美國做世界第一軍事大國

樓豬笠水

It狗成本：0
硬件：1800

0+1800=1800
樓主思想正確

樓主直線抽擊it狗

比$1800樓豬，整部3310都唔知得唔得

又係"米奇"呢條柒頭皮講埋啲戇鳩野

根本software既cost先係最貴 但被弱智樓主無視

你睇小佢？$1800係iPhone成本，3310佢$100砌到啦

我以前部電腦個win xp成本都係$0.5 cd-r錢
Microsoft夠膽死賣到成千蚊

樓主深潛

Ios唔洗錢？

成本唔係只係計生產成本...營運開支都要計埋 當然佢計埋都仲賺好多

笑大人個口

年年都有啲咁既憨鳩

我出夠5000
麻煩樓主做一部6s俾我得喇

軟件硬件設計開發，專利授權，倉儲物流，市場推廣，同堆養住班天才.....原來呢d嘢響樓主心目中全部都係唔駛錢嘅

又成本論

冇蘋果你仲係你部摺機玩緊貪食蛇同用緊爛3 send sms比人渣

等我做個總結
樓主on9仔

覺得唔抵你未唔好用囉

樓猪我認同你，windows碟都係幾蚊成本，真係唔需要賣到千幾蚊，adobe仲離譜

Apple 搞手都係為左打個和

樓豬潛左水

It狗

On99
咁唔講燈油火蠟啦
知唔知咩叫 開發費啊？
你諗到部機 唔洗測試？唔洗再改良？
咪好似 強國同 星星機咁
成日爆開囉

大把野都係賣牌子架啦，好似女人手袋咁，你唔係以為啲料值幾十萬呀

淨盈利賺6成

樓主整部1800賣比我ok?

樓主就係買唔已iPhone既***仔

樓主就係買唔起iPhone既***仔

又有小學雞成本論

無知黎講樓主都算世界級

it 不是人

你寫到個ios咪1800蚊咯

研發狗唔洗食？
仲要自己貼錢做研發？

創意無價

買完未又係要customize

支持成本價發售

錢就一定有賺，而且唔少
人地做生意㗎
但software成本都唔計就真係
雖然唔識，但睇三叔加到8GB ram都疾機就知蘋果有落心機去軟件同硬件整合到

我當佢除開每部只係1蚊
安全嘅成本只係1蚊，但要畀多1000蚊，我又唔介意畀多999蚊佢賺，起碼安全先

咁多商業奇才傾人地定價

你係咁識計就唔洗坐係到啦

Marketing 唔使錢？
宣傳唔使錢？
開發新科技唔使錢？

你叫雞🐔重平咯，點解要娶老婆，大家都有閪

google 拎晒用家d data 做big data analysis, 緊係平比你ge

樓主on9 深潛埋

加多0.5比樓主

如果樓主做老闆，佢啲員工應該慘過乞米

樓主：出糧係咩黎

我出5千萬都得，不過要樓主整晒所有步驟，包括晒software and hardware development ，唔準請人（其實5千萬都請唔起)

點解it狗要咁樣俾人睇唔起

用例子答你，我
個friend仲用緊iPhone 4s 上LIHKG，又唔lag

d post如果太垃圾

老實講

屌佢都費事屌

大家等個post沉啦

一係買一係唔買 完

做咩唧你 賣幾錢關你咩事呀？

樓主老母 0$
入完又唔會小忽肉
咁計我仲要收番精蟲錢